大廝殺證實流料 請大家今日開始繼續用行動同文宣追擊 唔好比佢停

唔洗再講黑社會牛屎佬
真接屌黑警

開36槍！無預警下開槍！警署拉閘！999唔聽電話！警黑打龍通！

繼續追擊！

開36槍！無預警下開槍！警署拉閘！999唔聽電話！警黑打龍通！

繼續追擊！

推

推推推

無人理728
個個講727